一人一個解宿醉方法

我先：食杯麵

飲酒

嘔

唔飲

繼續飲

繼續飲好似真係舒服啲

食提子

飲到醒為止

我自己就會飲寶礦力/烏龍茶